有冇人睇左追捕

劇情有少少虎頭蛇尾，去到中段騎水上電單車，坐新幹線個到開始亂，跳得太快

動作戲同致敬位都ok，就係對白語言怪怪地 不過現實D睇如果英文對白講得太正反而會失真 比太平輪同赤壁，今次終於拍翻D老本行

btw 有聽過呢套可能係John收山作?

福山雅治chok 聲讀英文對白令我諗起BH 1個啲專業配音

最弱智都係最尾研究所混戰太鳩同趕客

好似係翻拍3，40年前既日本片

無想像中咁好睇 唔講個故事啦 故事可以好虛既 唔一定要好真實 但係 啲動作鏡頭都唔係好吸引 最有印象係兩個男主角雙槍個到 但好快就分左鏡

利申 90後 非John Woo fans

河智苑多唔多鏡頭

咁佢係改編自日本小說 《涉過憤怒的河》嘅 部小說都70年代 所以依家睇返佢個藥廠故事設定又係老土啲

如果係喋血雙雄中段殺手攻別墅個幕起碼有五六十個人要殺
如果係辣手神探最後研究所個景已經炸爛哂
已經拍唔返八九十年代個種瘋狂但過癮嘅場面

開頭既槍戰好假
之後睇得幾投入
好似話日本電影規定槍既子彈數要有限，所以唔再無限彈
咁好英文仲邊會做日本差佬

個肥西係導演個女

原著40年前拍過電影
所以都算翻拍舊嗰套

女配角

應該咁講，冇諗過套戲會咁科幻

以為會係類似林嶺東謎城個款你追我逐警匪片

套戲真係勁垃圾
啲劇情老套又格硬黎

唔係 吳宇森 fans
但拍番老本行應該好d呀嘛

福山用頸夾刀個幕 雖然鳩但好撚型

講真，戚薇仲好過河智苑

點會咁快收山 聽聞有部合拍片同埋荷里活片傾緊

好似毛舜君

似郭富城老婆

故事格局開得大，收得倉卒

動作場面豐富，有不同元素例如劍道，係最後boss fight 略嫌冗長

男角選角匹配，有發揮。女角普通尤其河智苑，肥妹做gym食野個幕有啲突儿

肥妹做killer好出戲
又唔靚
又唔型
又唔係搞笑

兩個女殺手既背景冇乜點交代，一開波以為係個種接任務維生既殺手

點知只係間藥廠旗下既殺手